求拍拖指南 本地戀應該點相處？

依幾年拍過2次拖一次係大家一齊係外國 同一間學校 基本上係住埋一齊
依家果個拍左一年Long D 之前既相處好痴纏 日日都FaceTime 無時無刻都要見 雖然大家都樂意 但一年過去 我畢業準備回港 知道番到香港唔可以再咁做廢青 唔可以再寄生於電腦咁
然後才先發現唔識點樣拍本地戀......
再諗到黎緊一年係我番工 佢番學（佢遲一年畢業）更加唔知應該點相處

大家可唔可以分享下同另一半係幾耐見一次 見既時候會做咩？
一個番工一個番學又應該點就時間？

謝謝大家